七警會唔會係赤柱見到佢拉過嘅賊？

電影成日見，監獄仍然會有黑社會分幫分派
七警入到去會唔會有危險？

利申 純粹好奇 純粹關心警察入獄生活

好似係去荔枝角

休班警自成一派